麥包真係明燈嚟

買樓 炒iphone

最近仲學人開餐廳

即刻成個飲食業收皮

佢條撚樣傻鳩嚟，依個時勢仲開

倫敦金都有玩

佢仲有冇講過其它計劃

燈神

傻西

搞到tvb壟斷都可以蝕幾億
市值比hktv 反超前

叫佢從政加入建制

做乜柒乜, 死番支國登台算喇

又可以扮gay 搵老細

佢食正賣食材返屋企自己煮條水喎

麥包疫市創業主打賣日本和牛 仲做埋外賣仔：路始終要行

前無綫藝人麥包（麥長青）與友人合資過百萬於香港大坑開設主打日本和牛食材專門店，圈中各好友在疫情期間亦到場支持祝賀。為了打聽麥包點解咁有膽量疫市創業，《香港01》就電話訪問咗佢，「其實籌備到開業，都係用咗兩至三個月時間，新鋪營業咗成個星期，因為疫情好多工作都停晒，路始終都要向前行，而且又要生活，所以乜都要試。（點解主打日本和牛食材？）咁啱有個朋友搞日本餐廳，佢就問我有冇興趣代理日本和牛，雖然自己未做過，諗吓都要搵錢交律師費，於是就應承咗，我認為有危就有機，唔博就冇機會啦！」麥包又指現時太太同女兒都會落鋪幫手打點做宣傳，而自己就會幫手送外賣將食材送到客人手上。

逆市開鋪
熟人介紹
人生太短 出手要更大

投資界蕭生

沙僧真係沙僧

疫市下好多人唔捨得洗錢左，呢啲主打行高價路線既食品個人唔睇好，半年後再睇下佢係唔係度就知市場點睇。

命格

放心啦，佢唔洗從政，本身都已經係藍絲嚟

同蕭生有得揮

次次都搏輸嘅人話有危先有機

朋友示意圖

旁觀者不需理解

係咪人地散唔到貨運佢啊

佢之前係咪比人屈過，要上法庭，然後之話自己本來大好前途掛到做二線星，結果乜都無晒

應該好唔惦先開
點知又奶野

佢危其他人先有機

有d人就係不甘平凡
但就註定無出色

拍得住成龍代言

唉 都50歲人啦
安安定定過活咪幾好

唔係同人夾開食店咩
燈撚到全日禁堂食都真係前無古人

幾時去做公務員

有批牛肉好抵架，有需要咪打依個電話囉

多得佢先搞到項少龍番咗素國

明明麥包轉眼變做明燈

梁非凡

李家鼎都係

入黨

可惜佢唔係史提芬周，冇東山，冇夢遺大師指點，冇觀音庇護

之前飲食節目吹到大一大 間私房菜仲係唔係度

推介返大灣區投資

佢之前幫viu拍野喎

好似話佢之前買車位有賺到錢

希望佢早日輸到要食麵包

除左做老鼠做係人都記得之外 佢個人生都幾失敗

賣包

希望冇BNO

連登仔又黎憎人富貴厭人窮

呢個好笑

做平價肉應該多銷量

唔熟果行但做果行生意
咁死得啦

放心都得，嗰個年代，點會冇

幾年前有同人合資搞過共享office

叫佢投資tvb股票

唔係開左先爆武肺 係爆武肺先黎開
做乜鳩

有冇人記得佢搞果個 東京銀座...天字第一號死場

出現啦
入黎就係為左呢張圖

但就不得不佩服佢有咁既毅力
衰左再試
博得中一鋪都夠食啦

佢近依兩年有投資炒工廈

做食材應該好生意喎

補link

我之前份工
佢有少量股份，咁下場當然係

同農場餐廳老闆有異曲同工之妙

應該跌到high high

撐警奀星曹永廉最近幫佢倒緊米，大家快啲支持吓

💎御之牛和牛專門店💎

佢係Viutv做外賣/送貨 拍完即刻呢行好旺

雙重燈 麥包勁到仆街

面面同包包

麥包而家返咗大陸拍片
佢係大陸個bilibili網到好受歡迎
因為佢好耐之前講嗰句對白 吔屎啦，梁非凡 好hit
人地依家有幾十萬followers

間鋪個專頁仲多野睇，成班人踩場
除咗曹永廉，仲有另一個奀星幫佢倒米，驚死麥包做生意會賺錢添

💎御之牛和牛專門店💎

樓主pin 哩個

多謝你呀男友巴

幾時俾我含

你含返無法顯示用戶巴啦

真係夠老友

負負得正

有危就有機 我地凡人識條春咩

麥長青係典型50 60歲香港中坑loser

自己當打時，香港已經到左黃金時代既尾聲。付出雙倍努力都得唔到前輩唾手可得既成就。

唔同前輩，同平輩比較一樣冇出色，自認為有少少才華多多努力，但時不與我，捱苦多委屈多。

事實係才華唔夠，努力一樣唔夠成功人仕多，決心唔夠，連品行都忽視。結果高不成低不就，錢又搵唔到，做人又做唔好。

仲有一間 Walter bistro
翠河老細都有份

自己人緊係招呼番自己人啦
藍屍緊係要互相幫忙

仲有TVB

真係唔撚知乜水...

咁開心，入去贈慶吓，睇吓係咪有人幫我打包

成龍D FRIEND

支持加入建制

爛泥始終係爛泥

多得湯包如加持

英文字都唔識多隻，點見board

不甘平凡梁非凡

燒山都有開

其實樓都輸到可以話係奇人

湯寶如：同你打包，真係好朋友

係咪執左喇？

仲係到 holiday inn 一樓

食神咁

一開業就撞正世紀危機

不知幾勁 一條友秒咗成隊飛虎

入党唔該

咁佢係富貴定窮

大把冇

啱啱山頂開咗間新舖

推

屌咁樣倒自己米都有既

祝好運

吔屎喇～

係呀政府幫你打包呀

屢敗屢戰呀人地

仲有之前幫英利財仔做代言人 結果個老闆墮樓

10/10

佢搞餐廳好耐啦，之前已經有一間，不過都係執

咩對白黎

同劉醒拍嗰套
巾幗梟雄

Keeper

被動高級黑

但好多香港人係食方面好肯洗錢

聽講呢套好紅，重有句對白咩人生九年

佢入左viutv

飲食業都畀佢玩殘啦

咁愛國應該食中國牛，做乜食日本牛

做咩死咩

蝕極都仲有
佢真係好有米

用兩至三個月籌備

花式自殺

佢本身係未好有錢? 成日聽佢蝕錢但又未話撈唔掂要破產

師兄，邊間教會架

但佢一開就即刻宣布話全日禁

當初都算做到自己個名街知巷聞，而家做到咁折墮

諗住租金見底
依家低處未算低

點解佢表d錢舌極都仲有

搞邊樣衰邊樣

見佢咁慘
搵人提佢買TSLA算啦

Push

呢條撚屌打造自己形象打造到苦行憎，
大男人咁樣
D口頭蟬什麼路始終要行，為頭家男人要撐落去
咁撚樣，唔知以為條仆街山窮水盡，
但d錢又蝕極都有
做生意使舊錢仲求奇過人地買部電腦

唔個個啱做老闆，好好地打工唔得嘅

咁李生有料好多喎

好似係旺區黎 點解攪到咁
深水埗個個咩深之都又係

英利財務代言人

佢都係做下保安 拍下戲算啦

其實點解佢成日講到勁霉
又會有錢出黎柒既

佢都要多謝湯寶如既

快加入警隊

我淨係記得佢用呼吸plan買環海東岸

叫佢開口罩廠啦。武肺立即消失

真係好朋友
自己搵夠益佢

藍絲係特別戇鳩

個tag unlinked嘅

吔屎啦梁非凡

從今走向榮華富強
真係燈撚左

如果連捱老襯都撈唔撚掂，我梁非凡三個字倒轉寫

有人同你講viu黃咩

曹永廉張相以為佢個口神經線有問題

佢幫手瀨共啦

但佢賣和牛

我有批和牛好抵架

仲有袁詠儀同埋丁子高

開網上電台 想24hr on air
目標係收廣告錢同做帶貨kol
已經開咗fb page對上一次睇係6月父親節 得百零個like

好燒山feel

會唔會考慮同燒山合作呢？

條白痴仔

開日本餐廳朋友
可以簽左約同日本每月拎幾多貨
又無人出街食飯
咪水下d朋友囉
家下興外賣丫嘛
朋友賺太多，益下你

deliveroo call狗拉職員
panda 職員加料,地下見
同埋兩間公司上年業績
好似都蝕到億億聲

搞亂呢個香港😭

飯都無得食

唔係佢講的吧

痴撚線藝人

佢同牙譚邊個黑人憎d

其實樓上全部恥笑佢咁開心
有冇諗過食市全日禁堂食
對佢呢間專做外送貴價食材
開係大坑呢個點係利好定負面因素?

一個人如果有左既定立場(黃藍之分)
就失去對一件事客觀既判斷力

宜家凍肉鋪賺到笑

大坑死城黎

iphone果役真係經典
有用開iphone講緊iphone二代開始
iphone4個撚個都執十幾皮
去到麥包唔知iphone幾
啲師奶同大陸仔入晒場
先黎大炒
同股票一鳩樣

佢藍架不如加入建制選立法會

佢啲藍絲朋友同佢講我都賺夠
想俾人賺下
最近賣和牛真係賺到笑
你有無興趣...

有無考慮出書
好想知燈左幾多獲

宜家揸車位應該企晒係到
啲樓都要八折賣
真果班賣家

熟人介紹咁天真啊

我屌你老母
2019.06.03 19:27
你唔好去死
69前幾日買

推民族自強 香港獨立

叫佢買700啦

真係都成8年9年冇行入去食嘢

五六十1後真係經歷過香港最好的時代
即係80s到90s
果陣一個人可以打三份工
係爭住請人
無每日百五支人
揸的士都有幾層樓
最霉都會買間居屋
所以住居屋好撚多仆街藍屍

別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

燒山唔同佢玩到上市
市值曾經去到五六十億
科網股前佢雄心有講過可以做十大富豪
又識啲財技
表面上佢好似差人錢
但其實佢自己袋撚住一兩億去台灣

幾十歲人安安份份拍下膠劇咪算囉，係要整色整水想一舖發達，邊有咁易架

食到中風咁嘅樣

點解麥包可以抄乜都輸
而d錢又抄極都仲有
如果佢咁多年冇抄賣到任何野
淨儲錢條友而家身家會唔會多過張建宗？

佢仲要解釋話變死場其實唔關佢事
咩行內人會覺得佢做到野

大佬，你出黎撈左幾廿年都唔明，有種人就係黑氣石黎，就算真係有料都唔會想搵佢做野架

最大原因係佢係tvb紅果期都儲唔到錢
佢不嬲都係租樓住又死要面
每月交租都要十皮
如果佢租啲兩三萬
佢就唔駛搞到咁啦

想加速林鄭要請佢做局長

逆市做飲食你諗下依加武肺成個香港都係,重有冇心情食和牛

咁都蝕有無財務報表睇

呢單真係唔知 睇唔出佢地位同成龍一樣

係深黃果班係原教旨主義者
有少少唔口岩聽就話鳩你分化
呢個世界唔係非黑即白

同款雙眼皮

收咗皮啦。。。
同客早大半年去過，成千幾兩千一個頭，話就話手工菜，但除咗頭盤有隻唔入味嘅酒糟鮑魚之外，完全無咩名貴食材。都算喇，手工嘢係貴丫嘛，但完全唔覺有乜特別。

個黃金炒飯成200幾一客，飯又唔粒粒分明仲要有少少偏濕，真係茶記質素

農場餐廳老闆係一下子推太大，一個金融風暴捲死咗。
之後農家意粉、農家妹算啦，難食到一個點。

不甘平凡死要搞生意又仆好多次街嘅，係粲神。
香薰、燒味都仆晒（大陸種嘢而家點？）

所謂當打，咪又係搵唔得多。
真係識諗，一早上大陸搵人仔啦

做啲生意又唔用腦，衰幾次都應該知自己唔係做生意嘅料啦。

嗰間佢邊有份，收代言掛個名咋？

係大陸幾十萬followers都算少啦
羅家都要拍d三四流kol拍on9抖音，佢既話...

佢大陸落黎
似乎無

咁佢應該加入政府

對祖國有信心

真心勸麥包唔好再攪咁多花臣
乖乖地一注投資Tesla......
驗證下燈力

蕭生最強嘅對手？？？

冇老闆命走去學人做老闆，仲要咁撚黑仔，佢唔蝕到跳樓算係咁

麥包搞得多花臣, 叫咩呀?

麥花臣

sorry 太爛

間野執埋

身在曹營?

依d奶共post一千個like都呃唔到
佢都幾撚廢下

條友成日想發圍 又有少少本
但人又蠢 盲中中亂咁衝

燒山, 沈大師你起碼可以貼佢對家
麥包呢D失敗形冇對家, 點買